煲完煙上巴士啲人真係好仆街！！！

應該告佢哋意圖謀殺

臭撚到呢

想像唔到以前飛機俾食煙既日子

習慣啪返2粒易極
自我感覺無咁臭

以前飛機尾係吸煙區